% This file was created with JabRef 2.10.
% Encoding: UTF8


@Book{Fischer2013,
  Title                    = {{Elektrische Maschinen}},
  Author                   = {Rolf Fischer},
  Publisher                = {Carl Hanser},
  Year                     = {2013},
  Edition                  = {16.},

  ISBN                     = {978-3-446-43767-8},
  Owner                    = {Christian Kral},
  Timestamp                = {2014-05-11}
}

@Electronic{IGWind2015,
  Title                    = {{Windkraft-Landkarte}},
  Author                   = {{IG Wind}},
  HowPublished             = {{https://www.igwindkraft.at/?xmlval\_ID\_KEY[0]=1055/}},
  Month                    = {07. April},
  Url                      = {https://www.igwindkraft.at/?xmlval_ID_KEY[0]=1055/},
  Year                     = {2015},

  Owner                    = {christian},
  Timestamp                = {2015-04-01}
}

@Article{Kral00b,
  Title                    = {{Erkennung defekter Rotorstaebe an umrichter- und netzgespeisten Asynchronmaschinen durch die Vienna Monitoring Method}},
  Author                   = {C. Kral and F. Pirker and R. Wieser},
  Journal                  = {e\&i},
  Year                     = {2000},
  Number                   = {H.2},
  Pages                    = {119-123},
  Volume                   = {117.Jg.},

  Owner                    = {Christian Kral},
  Timestamp                = {2015-04-01}
}

@Book{Lutz2012,
  Title                    = {Taschenbuch der Regelungstechnik},
  Author                   = {H. Lutz and W. Wendt},
  Publisher                = {Verlag Harry Deutsch},
  Year                     = {2012},

  Address                  = {Frankfurt am Main},
  Edition                  = {9.},

  Class                    = {REG},
  ISBN                     = {3-8171-1705-1},
  Owner                    = {Christian Kral},
  Timestamp                = {2014-05-14}
}

@Book{Quaschning2011,
  Title                    = {{Regenerative Energiesysteme: Technologie -- Berechnung -- Simulation}},
  Author                   = {Quaschning, Volker},
  Publisher                = {Hanser},
  Year                     = {2011},
  Edition                  = {7.},

  Keywords                 = {regenerative energy},
  Owner                    = {Christian Kral},
  Timestamp                = {2014-06-09}
}

